彩虹隧道連儂牆要人

放工經過 岩岩嘈緊 有差佬
在地巴絲打快去幫手

好似聽到飲醉酒撕野

好多人 後生仔係夠人嘅 同個廢老呀伯嘈緊

拍片，影大頭，保自己安全

趕住轉車返工 通知返彩虹巴絲打

咁多個連儂牆，預咗有啲守唔到

去銅鑼灣 呢d由佢

睇黎有組織係背後指揮教人話飲酒係免死金牌

點知出事就成班變condom

D藍絲次次都飲醉酒先落黎做野
唔通淆底要飲酒壯膽？

認真 由佢 翻主線

由佢啦

記住要有人拍片 唔好受傷

留意港共班食環唔攪連儂牆 特登比 藍絲 攪
証明真係 想用黎轉移視線 想用人民批鬥
其實係時候棄守 開始 BOOM大D 遊行

要人黎做咩？
守完一晚 聽日拆又叫人出去？
醒下啦 攬住啲紙托柒咩
折完咪再貼過囉

似係

郁d又吹雞要人

唔夠人咪走先，順手補給下物資，人齊又再黐過

撕一貼百 忌守

咪撚亂咁吹雞啦屌
講左成日 連儂牆唔撚守呀

咪撚郁d就要人

由個post沉

Be water，唔洗硬守，資源唔夠大把巴絲補充，但受傷畀狗抄牌就唔值

不了， 準備上水遊行好過

唔係俾幾十人圍就咪開pi

守黎做乜
冇左咪得閒再貼
唔通每幅牆要有人24睇住
五大訴求先係重點